點睇阿特蘭大都贏唔到AC米蘭

復賽後冠軍球隊

十二碼都救埋

家燕媽媽係咪死左？

意甲d波真係好濕鳩

祖狗訓係度都贏啦

幾耐冇見過呢條撚屌

復賽後對強隊未輸過

係 輸果陣唔計

呂布老了
又冇ball入

賣分都係收入來源

十場廿四分

上場2粒

三十八歲 三日一場 場場正選都有表現 上場入兩粒邊個做到

岩岩烏甸果場是咪無入球場訓

球罰球太靚
抵和

多謝您

皮sir勁到...
下年有機會拎意甲

最少要踢返歐聯

因為352不能主攻

LET GO HAWKS

歐聯最基本啦，皮蛇咁勁
伊巴又咁後生